五十萬 可以改變我一生 但呢五十萬 我要點先可以搵到

儲

做幾年嘢咪有

多得滯 佢要50萬咋